Jubilejní všeobečcná zemská výstava v Praze se konala v roce 1891.  To byla výstava pro uspěchy ekonomie celé zamě.  Výstava se konala na okrajně Prahy blízko Stromovce.  V připravném výboru pro konání vystavy byl František Křižík.  {15. května 1891 Výstava byla otevřena včas. -> Výstava byla otevřena včas 15. kvetna 1891}  Byly tam exponáty z zemědělství, strojírenské výroby a jiných oblasti hospodářství.  Velký uspěch měli cukrovarnyictví a pívovarnictví.  Byla tam ještě Bbalónová arena - lidé {si}<in> mohli zakoupit vyhlédkový let balónem.  Na Petříně byla postávena věž podle BPařížské Eifelovky.  Lidé se díváli na Prahu {z Petřína}<in> .  Jeli tam lanovkou od Vltavy do Letny<.>  Z Letny jeli první elektrickou tramvají.  Výstava byla uspěšna.  Návštívili je 2,5 milionu lidí.
